有冇人覺得生小朋友嘅都好自私？

想生就生，條件又唔好，有冇諗過人地唔想過咁嘅人生？
啲廢中廢老見人地自殺就話人地唔珍惜生命，咁佢有冇話過自己想出世呀？
之後仲話人地只顧自己好自私，咁啲老豆老母仲自私啦！
完全冇諗過人地想唔想係咁嘅家庭、世界出世

但係，如果個個好似你咁諗，人類可能一早已經絕種

只能講，現在科技進步，人均壽命長過以前好多，出現人口過剩問題

反而有啲人，根本唔係想生，但抱住人有我有既心態去生仔，就唔係咁好

人類絕種都關自身事 咁諗嘅人真係好撚偉大呀

窮人生仔正仆街全香港都知無咩好討論, 不過講還講, 你起題有問題

但現在人口過剩，理論上係應該生少啲

富貴由天
但父母可以教小朋友做人品行